曼聯唔係好勁架咩 搞咩連車路士都贏唔到呀

鳩白好搶口

廢閪

27號捉返你兩隻死蝗賤種狗出黎bin

屌你又燈

咪燈

同意請正皮

車路士!整多粒!車路士!整多粒!車路士!整多粒!車路士!整多粒!車路士!整多粒!車路士!整多粒!車路士!整多粒!車路士!整多粒!車路士!整多粒!車路士!整多粒!車路士!整多粒!車路士!整多粒!車路士!整多粒!車路士!整多粒!車路士!整多粒!車路士!整多粒!車路士!整多粒!車路士!整多粒!車路士!整多粒!車路士!整多粒!車路士!整多粒!車路士!整多粒!車路士!整多粒!車路士!整多粒!車路士!整多粒!車路士!整多粒!車路士!整多粒!車路士!整多粒!車路士!整多粒!車路士!整多粒!車路士!整多粒!車路士!整多粒!車路士!整多粒!車路士!整多粒!

車路士!整多粒!

有冇車迷入黎發表下

臭g好波